漏低左部MacBook係飛機UO689

首先要自膠
無開find my mac ..

琴晚HK express 大阪返香港
返到屋企先發現漏左成個電腦袋係飛機座位

入面都多緊要野...
已經報左警
同airline登記左，未有回覆

機會似乎渺茫
想請教下而家仲可以做d乜？
謝謝巴打...

等

有無巴打試過在飛機失而復得？😔

多數都拎到，試過漏ipad

航空公司岩岩打黎，話confirm搵唔到啦

咁應該俾人拎咗，冇計
我果時係去日本漏咗，之後email公司，回程拎返

去旅行帶macbook都on9既

比大種乞衣偷左

咁撚大袋野都可以返到屋企先發現

帶唔係問題

可以由落機到返屋企既過程中都無發現唔見左個電腦袋先係重點